HKBN 出海條線死左?

去香港d website 無事, 一出海, 大部份website 無反應

C:\WINDOWS\system32>tracert

Tracing route to [209.58.130.73]
over a maximum of 30 hops:

1 <1 ms <1 ms <1 ms 10.0.x.x
2 1 ms 1 ms 1 ms [119.247.x.1]
3 2 ms 1 ms 1 ms 10.239.89.57
4 3 ms 11 ms 11 ms [14.199.254.193]
5 627 ms 613 ms 618 ms [14.136.129.50]
6 1502 ms 1502 ms * [80.249.209.215]
7 1564 ms 1560 ms 1688 ms [217.20.125.50]
8 * * * Request timed out.
9 * * 1750 ms [217.20.125.47]
10 * * * Request timed out.
11 1587 ms * 1600 ms [209.58.135.201]
12 1601 ms 1593 ms 1603 ms [209.58.130.73]

Trace complete.

1000勼幾ping

55

冇事喎

某D網站真係幾慢，唔知做乜Q

出事位好似係呢隻gateway

5 627 ms 613 ms 618 ms [14.136.129.50]

隻gateway 應該係HKBN, 我ping 佢成3000 ms, timeout 3 次...

C:\WINDOWS\system32>ping 14.136.129.50

Pinging 14.136.129.50 with 32 bytes of data:
Reply from 14.136.129.50: bytes=32 time=2907ms TTL=251
Request timed out.
Request timed out.
Request timed out.

[14.136.129.50]

我屋企直頭完全斷線

Hkbn咩事